大家點睇 FI27Q-P ？

五千幾蚊值唔值得入手？

值

超值

美馬計番都係3千幾
我都諗緊買唔買

amazon暫停

唔係剩係停 口罩?

奶野 唔通要硬食5k係香港買?

逼害毒撚

邊有咁平
renewed/used咋掛？！
b&h賣緊550usd 連運費4850hkd

Used: 460usd
New: 693usd
以上是未連運費價格
貴過港行添呀

之前睇CV27Q計埋運費直運香港都係三千二左右
最後無買到
依家AMD CPU都唔送香港
唔知係唔係代理個邊見好多人美森買嘈過黎

原來係used 唔識用美馬

不過new egg 4k2 雖然未計運

差價咁少買港行算啦，有3年保
呢隻mon水貨唔抵屌

5k 幾有d 肉痛,

2k 144-165 ips 重有冇得揀..

之那復工

計埋運費

買行好過 有3年保養

夠18歲未？

今年派一萬蚊

到時咪唔肉痛

FI27Q 同 FI27QP 分別係 HBR3 ( 10bit 2k 120Hz vs 10bit 2k 165Hz) 好似係

如果無開hdr
Fi27q DP1.2 可以 8+2 bit , 144HZ，2560x1440，Gsync Compatible（Adaptive Sync），10bit color同時開？